我像所有天真網民從不相信左膠的盛世

我像所有天真網民從不相信左膠的盛世
能令到 名特朗普那位需退位
我在聽過蕭生過後寧願相信特朗普屌打習帝
若拜登真的兌現約誓 自信攬炒巴永不會跪
仍在等 等光復 一世

呢個係demo version，想要full version 唔該課金俾我🙏🏿

郭富城嘅弱？

屙屎屙上腦？

冇人推，去晒成人台？

幾屈喎樓主！

樓主中度弱智

你賓洲仲屈

唉 又要拉

咪屈，輕度啫

你醫好左，家陣輕度資優

幾時改晒全首

？

咁高質冇人欣賞

水泥隊推上熱門

家姐首無罪釋放

你PR

我真係返緊工

咩歌

我個名，今次真係

咪PR

pr義工黎
返緊另一份